{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050216",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1078541?place[place_type]=GID&place[gid]=1078541&place[latitude]=37.7662502365&place[longitude]=128.9389546734&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 안목있는춘향"
    },
    "text": "アンモクコーヒー通りから車で2分の距離に位置する静かで居心地の良い憩いの場(一軒家ペンション)は憩いの場として知られています。ここは体と心をヒーリングしてリフレッシュできる最高のヒーリング場所として知られています。ご予約の時には客室内に無料WiFiが提供され、駐車は1部屋あたり2~3台まで可能です。バーベキュー設備はありませんが、電気鉄板やバーナーを使って野外で肉を焼くことができ、そのためには事前協議が必要です寒い冬期間の12月1日から2月末までは寒さにより屋内外で肉を焼いて食べることを禁止し、客室内でも調理が禁止されます。ただ、室内で食べられるカニの蒸し物は買っておいて可能です。この宿泊施設は禁煙スペースであり、ペットは入室禁止されており、未成年者は保護者と一緒に入室してください。アーリーチェックイン及びレイトチェックアウトはご利用日前後に可能な場合のみ許可されます人数を追加する場合には追加料金があり、最大人数を超えると入室できません。周辺にはアンギコーヒー通り、アンギ海水浴場、鏡浦台海水浴場、正東津海辺、注文津港、龍坪スキー場、雪岳山国立公園、五台山国立公園などの観光地があります。チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。退室時には点検が行われ、清掃時間は11:00から15:00です。アーリーチェックインとレイトチェックアウトをご希望の場合は、予約確定後に予めご連絡ください客室予約状況はリアルタイム予約と異なる場合があり、二重予約が生じることがあります。そのため、決済された予約件が優先的に予約されます。客室やその他の施設はきれいに使用し、娯楽や飲酒、高音放歌は控えるべきです。最後に、退室時には飲食物をはじめとするゴミを分別し、使用したキッチン器具を洗浄しなければなりません。退室後は客室点検を受けた後、客室の鍵を返却する必要があります",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションはアンモクコーヒー通りから車で2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では無料のWiFiが提供されますか？",
            "answer": "はい、ご予約の時には客室内に無料WiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は1部屋あたり2~3台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備はありますか？",
            "answer": "バーベキュー設備はありませんが、電気鉄板やバーナーを使って野外で肉を焼くことができます。事前協議が必要です。"
        },
        {
            "question": "冬期間には屋内外で肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、寒い冬期間の12月1日から2月末までは寒さにより屋内外で肉を焼くことを禁止しており、客室内でも調理が禁止されます。ただし、室内で食べられるカニの蒸し物は可能です。"
        },
        {
            "question": "禁煙スペースですか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は禁煙スペースです。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者と一緒に入室してください。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックイン及びレイトチェックアウトはご利用日前後に可能な場合のみ許可されます。予約確定後にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはアンギコーヒー通り、アンギ海水浴場、鏡浦台海水浴場、正東津海辺、注文津港、龍坪スキー場、雪岳山国立公園、五台山国立公園などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "退室時には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "退室時には点検が行われ、清掃時間は11:00から15:00です。飲食物をはじめとするゴミを分別し、使用したキッチン器具を洗浄してください。退室後に客室の鍵を返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約と異なる場合があり、二重予約が生じることがあります。決済された予約件が優先的に予約されます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の使用には制限はありますか？",
            "answer": "客室やその他の施設はきれいに使用し、娯楽や飲酒、高音放歌は控えるべきです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 579,
        "QA": 653
    }
}